心理變態

要學習同個情緒共存
換言之即是話要再三提醒自己家下所感受嘅並唔代表我並唔係全部
對於生命嘅可笑之處有陣屎係絕對嘅痛苦咁樣但但必須再三提醒自己
只是經驗係並不等同於嘅

但咁樣又好難
要對自己負上責任真係好撚難
所以就停滯不前但又對於停滯依啲前嘅睇法有清晰
真係唔知唔關我事喇依壇嘢

up乜9

但係必須嘅履行 雖則講緊嘅係基本個尊重
所以我選擇餘音.mp3

要必須再三提醒自己

😂😂唔係你感受返咪好囉 無有意但覺覺鋼就知想咗係就知我當其時點感覺

有病睇醫生

準備睇波啦 嘈嘈嘈